藍屍太醜 一出手即刻撤走

佢腦袋只有中國 完全沒有怕羞
建制那段時侯 得堆攤位怎去補救